有市民與警察合照，氣氛融洽

屌你老母做野前可唔可以用下個死人腦
定咁岩俾人輪姦果個唔係你就無所謂？

你睇清楚d

推

支那人就係有呢種細胞針唔吉到肉系唔會知痛

✋🏻☝🏻

其實係危險
特別係女
一陣隻狗見到你玩嘢
即刻捉你返狗屋搞鳩你
就算唔強姦你
起碼都非禮你

依啲係咪真係當抗爭玩玩下 同對家合照仲要笑笑口
以為舉個51手勢係笑緊佢地? 見到都心寒

✋☝️

拉

支那種定港女？

人地諗緊你成班天使除時拉番狗局屌咋

你睇清楚先啦

係咪好撚好玩

笑晒口
對住啲狗仲笑得出？

你睇清楚先

馬上del post! 有人樣呀!

似支那人

真係唔驚死

呢啲彩唔攞都罷，為咗恥笑警曱攞自己條命冒險，真係冇必要

琴日先有單非禮就話佢做戲完全冇人提
宜家就係明非禮都可以屈番你轉頭
仲有人可以咁撚樣同班狗合照係咪傻撚左
對唔對得住一路以黎受警暴既人

班女都on9
搞到成件事好似嘉年華咁

又話好撚柒憎班狗，仲有心情去玩埋依啲戇戇嘢，你哋以為咁就係撚狗？六個月都未識大

支

不如你直接講下個POST有咩問題先，唔好係道鳩UP

佢地d 支持者好撚奇怪

你睇清楚果班"支持者"係支持邊面先

舉起5字就走去同殺人犯影相
我屌完你老母你對住我舉5字我會放低50蚊既

一個玩，個個就跟住玩前線手足打生打死唔見你哋班仆街去跟？屌喇星

真係覺得自己撚緊狗？
海港城個保險手足就真係撚喇

舉呢個手勢都無用
事實你同殺人犯、強姦犯開開心心影相
抗爭唔撚係打卡活動
屌你老母

都係得d 藍屍五毛狗先會撐佢地

而家笑住影 下秒的你入狗屋砌
事實証明港豬真係可以好豬

支那閪黎喎

其實有返d iq 都唔會行埋去/理佢地

好撚好玩 好撚好笑 應該係

❤️香港人 報仇🔥唔撚係口號，要做呀Dllm🖕🏻
佢有邊忽做到？

其實到依家都仲有好多人都係咁，但點都好，唔割

睇得好撚清楚呀 屌你老母

風向差咁遠既
琴日個男仔就勇武, 今日換左班女就臭閪 嘉年華
我睇唔透

仲好意思叫我睇清楚，個腦唔知係咪跌撚左

🖐🖕
好好玩咩依家？又當左係潮流打卡？
人哋第一個做完就又有d人跟風做，仲有笑笑口咁
被咬嘅手足係乜嘢？

過咗半年都係無半點進步

其實緊有港豬

投小數派都有100萬票

唯有盡量貼連濃牆教育佢地

香港人，打卡就啱啦班仆街，屌喇星真係越睇越燥

睇REPLY啦支那西，IG都有埋啦
支那西會咁既手勢影相？

嘉年華咩屌你老母死港女

呢啲咪係「淺黃」

遲下貼埋個閪比狗屌，唔割
唔撚用腦不損敵既白痴行為都唔反思淨係識講割就等攬撚住個信條入集中營見

睇埋佢解釋真心屌出黎

姐係幾日前先好不容易屌完唔好再比心心
有心力做其他嘢啦屌，影乜嘢
見到之前個個玩命做完，就個個跟住做
做啲對運動有幫助嘅嘢啦屌
心好累啊

其實佢哋咁做好撚On9
舉起手勢係度撚狗
對住d殺人強姦犯笑笑口
On撚9

有班女被捕後仲可以係狗屋到同Ｄ靚仔呀Sir吹水吹到大大聲笑添，坦白講咪又係光環撚，算鳩數吧啦

會有咁樣行為既人已經唔預期佢會講得出有邏輯既解釋
因為個行為本來就ON9

屌好憎呢類人，咩心態

同比心心個D差唔多 咁好笑容

DIU 樓主係咪ON L 9..
DEL POST 啦 DLLM

係咪覺得好撚有趣快樂抗爭
啲所謂黃嘅對住敵人又心又合照 究竟係想點鳩樣

呢啲時間仲去海港城都擺明係去玩
都算啦
仲同狗影相
佢地日日打緊手足喎屌你老母

好撚on9

On9當有趣

舉果幾隻手指笑到咁開心

港豬真係弱智

所以就可以開心玩膠？

Agger

真係亂咁黎

又黎玩打卡

五大訴求 缺一不可

唔好覺得抗爭係潮流先得架港女

但是舉 五一手勢

話哂都係手足呀，見哂樣仲post

原來會獅鳥既手足係會同狗開開心心影相精神分裂

真係好撚on9

打卡最重要

唔會DEL，你鐘意就檢舉，我會再開
等大家睇清楚究竟做緊乜撚野，為緊乜撚野抗爭

我都是

第一個係勇武 第N個係跟風

我反而諗可唔可以做到講笑咋個效果
等有人真心支持佢地個時都唔信

慘啦，咁樣俾人玩，啲警甴實好痛啦。

想知型撚樣玩撚夠膠未???

我係人民日報就拿拿林係微博打晒飛機話有市民支持警隊五大訴求

手足

點都係自己人，撚完狗唔俾人捉到咪得。

你話真係撐警果啲先要屌鳩佢

班分化撚想搞死場運動
點唔appropriate 都唔係搞批鬥同路人啦屌

我仲以為係支那妹

雖然我都係好唔同意佢地班人咁樣打卡
但都要講返聲
唔係個個港女都係咁架

覺得跟風掛

班狗唔知個手勢係乜咩?

擺左個手勢當贏？

人地撚化緊你咋

呢個同當年雨革幫狗擔遮有咩分別？幫佢親民化？屌佢老母

利申唔割, 要改善

雖然條女真係好撚on9
但都咪撚曬時間同心機去屌自己人啦
推下行動post仲好啦屌

難聽講句，呢啲豬閪唔死都無撚用

最前線經常面對警暴一定覺得同D狗開開心心合照好爽啦
除面罩就係朋友

自己講完都覺得ON9

當撚咗打卡活動

嘉年華 撚狗撚到咁開心

支持五大訴求就係手足
又想玩分level?分分下咪得返班自己友打飛機

算 don't make stupid famous

即係咁, 同路人方向錯左提醒下係必要
但依家直頭想屌走人咁係咩玩法

係咪冇掉火魔冇埋身肉搏就係冇付出? 人地可能岩岩行街LOOK和理SHOP但唔夠人出黎見有狗咪埋去撚下

利申: 唔洗屈我係當事人定識佢點點點

磨牙 磨牙

on99

乜警察執勤時，可以隨便同人影相嘅咩？！
而家唔係普通軍裝，係成套防暴裝備喎，即係警方認為處於暴亂時期啦！
喺咁嚴峻嘅時候，啲無聊人走埋去影相，係唔係阻差辦公？！
警察又隨便同佢呢啲無聊人一齊影相，係唔係疏忽職守？！使唔使接受訓斥？使唔使紀律處分？！

呢D野真係好適合用黎講笑

個男仔雖然打咗格
但至少睇落都唔係笑晒口先

呢幾個好明顯係見有noise又跟住學人影

呢個同當年雨革幫狗擔遮有咩分別？幫佢親民化？求下你地唔好啦

利申唔割, 要改善
求pinned+拉

做乜撚野
抗爭嘉年華

之前啲人唱肥媽你有冇屌？

兄弟爬山
想問問圖入面幾位爬緊邊座？大帽山定飛鵝山？

呢句真

呢啲光環都爭住攞

大清算嗰日一定勁後悔

又唔係犯法野

交換咗wtsapp 啦

其實人地都做撚左野喇, 撚都有好多方式 可能唔係你口味, 但無謂追擊

跟咩風 好撚型咩

🖐🏻☝🏻又如何？
同強奸犯殺人犯影相都笑到四萬咁口，好撚威？
人地真心膠以為市民撐佢呀on9

我屌

要報仇呀！

比錯正評

唔好一味話同路人就唔屌
話你聽同路人先累撚死你

我真係屌你老母呢啲傻閪，仲係唔知衰，攞呢啲戇鳩行為黎同前線手足比？仲可以大條道理，成鳩日攞撚住唔割做擋箭牌，真係種撚壞班仆街，屌下你係想你反思，你講撚到我哋係左膠割你，就神早篤撚咗你啦，仲理直氣壯，依家係緊原則問題，本身班狗就係我哋嘅仇人，你咁樣撚佢係咪會痛先？同埋你無諗過自己嘅安全？一鳩放上網打卡，六個月都未識保護自己

影張相就屌到咁
苦行憎咩
宜家d人同班狗合影擺明係恥笑緊班狗
話人抗爭嘉年華 不如你落去aia啦 果班真係嘉年華啦

大家覺得
呢種係人撚狗 定狗撚人
我覺得後者

影撚埋呢啲相你慌佢上前線咩
遊行都冇撚去過啦話唔定

做嘢無用唔係代表可以批鬥出佢地樣
Poly班陣地撚搞到救佢地嘅幾百人被捕啦，不如割埋？

唉，呢啲其實都唔知講咩好。屌又唔係，但係呢啲快樂抗爭真係要改，同埋撚狗都要小心自己安全，頭幾個無野唔代表之後個啲都會無野。除咗下次唔好都無其他野講。

有合理原因既批評＝批鬥
咁前線買咁多裝做咩？
你空裝上陣食TG要人托走人地叫你買豬咀你又話唔得嫁唔可以批鬥同路人咁樣呀？

見到呢個Post嘅風向同噚日嗰位撚狗巴打完全唔同真係笑出嚟

呀⋯⋯Sorry，唔記得咗
我唔可以笑，唔可以開心
我都係繼續苦行式抗爭

首先係原則問題，咩比心同埋同黑警合照個行為本身已經錯曬，所以理撚得你玉皇大帝定前前前線做都照話啦

錯仲唔認仲要錯曬邏輯

唔怪得比人特登挑出黎批鬥19K人FOLLOW
NOBODY睇下有冇人理

算鳩數啦 呢啲人真係可有可無
唔好再理 仲有好撚長路要行

出埋樣唔叫批鬥？

開晒樣仲post仲要幫手起底

mon post狗多得你地唔少

老老實實
唔割
你都咪話企狗隔離咁做唔撚驚
呢啲時間無謂屌同路人

收皮啦二元撚
屌柒佢地同時唔可以推行動POST呀？

唔好將佢變成二元對立
見同路人方向錯左, 鬧/ 比意見係必須, 但做到想屌走人即係點?

正解

佢仲話自己唔係搞批鬥喎
本身班黑警都無以意，你個post提一提真係多撚謝喎

好惡呀 連登仔 好驚呀 成班傻尻快d私了啦，唔係好鐘意叫私了架咩？？

我個腦幻想緊你俾黑警老強完你舉起5+1 「撚狗」

OK聖母黎全部唔屌得，梳鳩唔識規矩
想問問合照完離五大訴求近左幾多？

大埔果d?

有，完

幾多人follow關乜事 佢咁既行為你覺得好岩咩
唔通係兵仔？

細路女分分鐘係狗女嚟啦
下面2個一係支那或者傻閪遊客

又黎批評＝批鬥，你個腦係咪處理唔到繁雜少少既問題？

屌香港人嘅post總是極速上熱門

唔係唔笑得唔係唔開心得
你要放鬆咪約fd出去玩囉
同班狗笑笑口喺到影相當係潮流打卡
我真係屌你老尾啦

咁會點 笑笑口俾手勢就拉？

做手勢影相撚狗冇問題
但笑得咁開心做乜撚？

咁都叫撚？
睇佢ig又叫咩香港人報仇唔係口號
佢story一直屌緊黑警濫捕亂放tg
跟住下一張就係同防暴影相？
我話撚知你舉中指啦
走埋去影相

真係垃圾鬼登仔

以為自己好幽默

快撚d 搞掂佢啦 放左上連登咁出名都搞唔掂 樓主會好傷心架。

樓主戇鳩閪

錯就係要話
咁先知可以點改善
我唔知佢無啦啦走去影相係咩撚野事
但係人都知依家唔係開party打卡
我唔想見到遲啲真係岀現左咁樣撚狗然後俾狗咬
大家都有眼睇啦
班狗咩都做得岀架

一早講撚左攬撚住某D信條敵人就好易利用做弱點
唔割唔分化變撚到一成不變
錯左就唔分化唔割但永遠唔會有人講點改善
因為一講就比人屌分化撚

出埋樣post哂上連登都唔叫批鬥
你自己ig private同佢講咪係批評囉
其實你係咪唔太識中文，或者個腦發育有少少唔身健全？
No offense，不過病向淺中醫

我依家就係批評緊你啦

真係唔知邊個恥笑邊個
人地姦殺你D同路人乜事都冇宜家你仲笑笑口同佢合照

有市民於海港城外邀請防暴警員合照，舉出讚好手勢，但在快門按下一刻，發生了....

樓主快撚啲入去批鬥埋佢地

佢都無犯法 點會俾人拉姐

有少少LOGIC都知，影得都唔慌有LOGIC得去邊
不能否認有部份只係企係right side既豬

Exact7ly

批評要放上連登先叫批評唔係批鬥要偉大連登仔一齊幫樓主手屌先有用

下 條女都未驚過
你幫人擔心都有既

你拎poly黎比 仲弱智啦

屌你老味 就算你有幾唔認同佢做既野
佢都係你手足 放佢個樣上黎起底？無撚野呀
咁多藍絲俾你做鳩佢你唔做？
你一係鬼一係就無腦

✋🏻 ☝🏻 ☺️

得啦得啦屌佢就叫批鬥啦
POLY係第二次打大學守城戰肯定個個有經驗知班狗玩圍城都去"送頭"啦

係五大訴求，缺一不可？

直頭報撚左仇啦
睇佢story真係精神分裂
前一晚仲講緊濫捕
食完餐飯見到防暴走去影張相先 yeah
我舉左5+1手勢架

唔知佢用意喎咁

呢REPLY就建設性啦
如果係當事人咁解釋我完全佩服佢IDEA
可惜唔係
批鬥撚見到我要咩未？

一個做就算啦 跟風笑笑口唔係玩？

呢單一定要屌
風氣傳開咗
愈來愈多人快樂抗爭就係咁先

開POST屌就批鬥＝屌走人
中間係咪MISS左D野？

唔割

此風不可長

陣間陳雲話你毛賊神經病你哋就快智障㗎啦

都唔係屌佢同fd 慶祝生日
你上秒屌狗下秒覺得狗仔可愛走去影相？

上邊啲打卡撚笑到露曬齒咁

極端化
叫人唔好做ON9野＝唔可以笑，苦行
我理撚得你唔著衫同狗影相
但你舉得呢個手勢就某程度上代表呢個群體既人，咁簡單都唔明

成個行為差好撚遠...

屌 仲笑到咁 食撚屎啦

大家都知
依家香港
你有無犯法都好
狗都可以照拉你
雖然99%唔會告得入
但你幾個女仔會唔會俾狗搞？
大家心照啦

叫樓主入去屌醒班人咋
笑笑口搵黑警影相
個POST咁多正評，一定要屌

出埋樣就叫批鬥？
LOGIC？

一睇就知支那種

係咪有做野嘅手足都要登報同你交代？

佢一定覺得城寨個班戴pepe頭既人無問題

條八婆又來博出位

咪就係入面既用字同埋口氣囉

邊到笑笑口

而家連登有個風氣比快樂抗爭更加有問題
就係批鬥文化
j圖post問人點解有心情打j
波台post問人點解有心情睇波
一個二個不斷咁覺得呢6個月無心情做任何野先係正確

Ig public story 19k follower
你怪樓主起人底咁搞笑既

我唔係第一手影呀ON9仔
講到我唔POST就冇人知咁

500/1q

會有咁樣行為既人已經唔預期佢會講得出有邏輯既解釋
因為個行為本來就ON9

by樓主

唔係啊 不過有做野嘅手足唔會咁撚戇鳩笑笑口走去搵黑警影相仲要放上Ig打卡咁解囉

你搞清楚咩叫二元對立先啦

樓主眼中只容納到苦行
任何人笑任何人有自己生活都唔得

人地都未驚過你洗同佢擔心？
佢全個story都屌緊狗
但轉頭走去影相
仲話人屌佢係錯呀

你搞清楚樓主屌緊乜未
冇人屌你去打邊爐 冇人屌你去同Fd𪊴祝生日喎

港女係原罪

其實我都睇唔透

I mean 支持警察嚴正執法，講笑咋
之前咪有個藍絲因為咁比狗屌

屌算啦咁無得救

成班屌人苦行做乜鳩

你喺度合理化樓主嘅出賣手足行為？

我更加睇唔透佢ig story

難聽d咁講
呢d野第一個做就係撚狗
第二三四個做就係博屌

上面果D仲好意思屌我放上黎，不如當事人反省下點解會有機會比人放上黎屌先
個LOGIC同林鄭話外國係搵位入借反送中搞顏色革命一樣咁撚ON9

有市民於海港城外邀請防暴警員合照，舉出讚好手勢，但在快門按下一刻，發生了....

樓主準備好入去大殺四方未

你點知呀？點sure呀？FC唔到就收皮啦

你地而家出賣緊手足呀賤種

你呢D叫人身攻擊ONLY
希望你搞得清LOGIC先好再REPLY

我第一眼都以為係大陸人/藍絲之前有人試過一次無事就個個跟風？

你出賣手足開樣起底咪屌鳩你

琴日先有單非禮就話佢做戲完全冇人提
宜家就係明非禮都可以屈番你轉頭
仲有人可以咁撚樣同班狗合照係咪傻撚左
對唔對得住一路以黎受警暴既人

by樓主

你係果個女仔朋友？

下 佢自己post story俾人睇
你話返樓主都有既
手足

同差佬一齊玩膠,
係見到5+1. 但亦見到個個都笑容滿面

關鍵係呢個行為令其他人跟風，有心人利用就係一個破壞性文宣

睇相以為支那雞

你咪屌佢自己出賣緊自己囉
戇撚鳩 你估2萬follower全部黃絲咩
發夢都係po ig同全世界講冇人幫到你喎

繼續鬧
咁做嘅目的會唔會係令班狗知道是但係街到搵一個都冇乜會撐佢
個個都支持五大訴求
我覺得和理非係可以咁做
亦係另類表達民意嘅其中一個方法
不分化，完

姐係唔笑就冇問題?
幫樓主答:
仲有人可以咁撚樣同班狗合照係咪傻撚左
對唔對得住一路以黎受警暴既人

玩膠出事唔好搵支援，自己搞掂

傻閪，你班濕尻豬朋狗友？

發現啲無logic既人只會活在自己世界 掉轉屌人無logic
樓主就係個好例子

極端化，無錯屌人唔娛樂得果班都係
不過娛樂都有好多方式

真係好on9 如果真係當班狗係仇人，點解仲會去做，之前個男仔已經算好彩，而家係想跟風去踩線？萬一真係俾人捉咗，真係抵撚死

真

只係想知影完相之後對場運動有咩幫助？

正皮多＝正確
係咪呢幾個月睇得未夠BIN C POST多？
圍警總一萬個正皮
SO？

咁佢笑 你覺得佢係咪快樂抗爭？

極端化用完未？好悶

擺明撚狗其實有咩問題
下下屌佢老母又好大傷害咩

成堆人屌緊你地 都視而不見

琴日影過一次就以為撚狗on99

真係完全無危機性，今時今日都仲當啲狗唔會咬人，行得正企得直就唔會有事，有鏡頭就唔會有事。要幾多條人命先學得正打緊仗㗎大佬

同埋想知搵佢地影相可以告咩？
我真係覺得入面搞和你shop，出面搞和你影比班和理非仲好
商場唔敢入咪出去幫手用佢地嘅和理非表達訴求
比和理非親身接觸班狗
太多近距離接觸，可能增加佢地升做勇武機會

屌狗老母仲on9 過呢個認真
因為狗真係會打鳩你

冇
希望你咪做雙標撚姐

打卡定撚狗呀 又話驚出樣

雙重標準

開個POST有人幫我推下比大家思考下算
已經唔預期會有人睇哂REPLY
因人/立場廢言已經見唔少

非黑即白

佢ig多左like ,yeah

同個班柒頭向狗比心心 覺得自己做咗野 撚到狗
有咩分別 on99

反正班友都比你屌到啪啪聲架啦
佢比狗咬你又會話抵死, 又點解咁在乎佢地

我唔係第一手影，完

好嘔！好多相都面痛牙痛
佢d mk字睇到我好辛苦！
同埋究竟呢d人係咩心態！拎場運動消費好可恥！

香港人報仇😡唔係得個講字！要做啊！

同班殺人犯影相打卡撚狗先

花式玩命

True

其實自己知道做過啲咩咪得囉 俾人誤解有咩所謂
唔撚明點解要將自己做過啲乜嘢出嚟 冇人想知呀

係同樣無咩傷害，試下心靈創傷可能有唔同效果呢

冇撚有錯

無錯呀呢d先係撚狗！

呢個真係要屌, 冇啦啦自爆

明顯on 9

無講過抵死，你走得快日日屌佢老母都得
只係覺得無辜被人被捕唔撚抵

放心啦五千幾人睇過
follow佢嘅一定係黃絲黎唔會有人篤灰架
去咗邊又要喺ig開Post講咩

全世界睇到嘅人 唔會諗5+1
只係會覺得同班狗樂也融融

洗唔洗CAP埋圖比你睇我冇正皮果個POST呀？
你最好順手SEARCH埋我有冇REPLY撐喎

佢自己都唔怕 仲有班人話樓主出賣手足 笑左

咁應該屌第一個玩野合照個男仔先

喂屌你老母 報仇唔係口號喎 你同個仇人影相笑哂口好開心喎
你有咩睇法？冇follow你 想你答下我

上面好多人屌樓主出賣手足
點估到佢中意自爆姐

到而家仲將自己去過邊做過啲咩放上Ig
仲要咁撚多人follow
Good luck

是旦啦 仲嘈 拉

仲係到死頂 又唔想答其他人野

人地食tg呀 你係邊呀
#曲

另外唔好假設撐佢同宜家屌佢既係同人班人，呢個叫滑坡謬誤
首先麻煩你拎到撐同屌係同一個/堆人既證明先好出聲屌我雙重標準撚（雙你老母標咩）

圖入面個d 好明顯唔係手足, 個d 似阿蟬同支那妹
五一係撚狗多d. 但笑下就算.
影相好撚無謂

成班人連藍絲都學唔到

將黑講成白
有幾無賴講到幾無賴

放上fb
警察和市民都支持五大訴求
只有五大成功 香港先會更好

On9到暈

走去擺51嘅真係好on9，黑警會話有好多人支持佢地同佢地影相，當你未擺51pose嘅時候，已經俾親共媒體影左你點支持佢啦。

又一個私怨撚

無人知點得呀 但我又唔講得做過乜
總知就出黎食tg啦

同埋我想講 冇人否定你既付出 多謝你既付出
經過依半年既洗禮 我真係唔知笑哂口係啲賤種面前做5+1有咩意義

玩埋以貌取人

真心覺得唔洗太在意
兄弟爬山不分化不篤灰不割蓆
唔係口講
各有各做

打卡撚真係...
其實真前線最好連社交網都close晒佢
就算做唔到都盡量唔好po任何泄露行蹤既野

幫對家做公關show
都唔知邊個恥笑邊個

完全同意

人地食tg架
影張相呃like唔得咩

雖然唔知有冇啦 唔通個個出去發夢同你講咩 痴鳩線 po埋佢ig上嚟你估冇monpo狗？ 唔理曲到太直定點 樓豬做嘢唔該用個閪腦諗下啦 個個好似你咁撚樣死撚得 所以大家下次唔好好似樓豬咁岸鳩 下下po人ig上嚟唔知會害撚死幾多人。

本身鬧完俾個post沉就算
仲有個女仔既朋友上黎死撐
哩d真係唔知幫人定害人

行過索咗2淡即刻打卡先

見你mon緊po同你講多句
半年啦咪撚再發夢打卡啦仲要咁多人follow
遲撚早害死自己

睇佢ig啦 唔識都想屌
2天前 話去光復香港
原來做軍妓

你地諗清楚d

睇黎你知多好多野
利申先我唔識亦冇興趣知相中人係乜水

連登搞自我分化真係有一手
錯屌完咪算
一定要屌撚哂所有野
又話乜撚野兄弟爬山
錯就係要各自提點架啦
係一定要屌撚到你放棄先ok

屌你 你呢句說話同返個女仔講啦
有1.9萬follower仲發夢打卡
係佢自己累死自己啊

香港人報仇都唔係口號呀
不過同防暴影相先🤚🏻👆🏻 yeah

我係你就收聲啦 豬隊友

佢咪就係打卡抗爭最好例子囉屌
食TG仲得閒POST上IG
唔係食TG就叫有做囉好唔好
偽勇武都大撚把比人屌完咁快唔記得

算啦 都係手足 咁樣爆佢ig真係好咩
我唔知佢係咪前線或者和理啦
但有付出就係手足
依啲嘢佢自己先Fc到
自己對依場運動問心無愧就得
不如專心推下行動po啦
唔好再係依啲事執著

利申：非本人，唔識佢

唔同意見就話我係個女仔嘅朋友

大陸女人

你mon緊 po我就同你講
連我媽呢D咁撚藍
而家見我出街都叫我小心d 叫我見到防暴就走遠d
你呢？
以為食tg就好撚黃？ 報仇？ 口號？
我勸你都係靜靜地呃like算啦

係藍絲眼中 會將黑講成白
係兒登 會係咁屌自己人
有潔癖就唔好攪政治

明明見到白警支持五大訴大
點解話市民玩膠？

從心底裡討厭係唔會同框影到相

成班分化撚
同路人咪屌下叫人咪撚再做囉
Po人ig做乜鳩呀
係咪要同路人畀人搞先開心
話知佢打卡撚啦，唔撚鍾意咪叫人咪做
多個同路人好過多個敵人

呢啲似係大6人喎

起碼人地唔係話支持警察 ig咁撚多藍絲遂個屌都未輪到呢條港女啦

唔割 不過自己諗下咁樣打卡影有咩意思

自己人都fake 埋
🤚☝️

我覺得冇咩嘢好鬧
和理非做唔到入商場撚狗咪算
比佢地係商場外用呢d方式比達訴求
唔係下下打到狗而又走到先叫撚狗

笑左，人地企制度果邊拎黎同自己比

樓主: 我唔係批鬥

真係求下你地 撚狗真係有好多方法
但唔會係同佢地影相做手勢就叫撚狗

上面咁撚多人講野你唔應
哩句就仆出黎 係咪講中

無用啦
又唔係班狗舉手勢
有錯唔屌
第時個個跟風俾狗拉晒就一鑊熟

岩呀！其實就係笑既問題，男個個手足邊有笑呀！

咁都私怨？

張相出左之後都有睇條女ig
我唯一感想係：佢覺得自己有行過上前線然後無論佢做乜人地都唔撚可以屌鳩佢
乜撚野叫做「我出左幾日無返過屋企，你班冷氣軍師係邊？」 姐係你出前線然後你做埋d咁既柒野都唔可以有人屌鳩你？

原po張相有個留言(佢已del)佢話：我612出到而家手術都做埋

你以為自己好撚柒偉大呀？
岳巴為左救手足爆左頭人地有無再提呀？

而家個撚個屌鳩你話你做野多撚餘，你走返去質問人憑乜屌你？個撚個都可以屌鳩你呀！

FYI你張相去撚左藍屍group而家人地打撚緊飛機喇
話beautiful girls also support police呀
你係咪覺得自己好撚威好撚開心呀八婆

真心出黎就唔好R credit啦

我諗對和理非嚟講呢d係最低成本嘅方法

有D野唔在意隨時會係失敗關鍵
以為有邊個會知嘉年華同長期佔領會失敗？
到輸左先黎反省就係太遲
你唔進步甚至倒退只會離目標越黎越遠

真心on9 冇作用又膠 仲要有風險

個IG我POST？

尋日個男仔呢？因為佢係女仔定？

真 個個話咩佢有19k又成日打卡 但咁就可以po人ig上黎咩？勁多人都本身唔知佢乜水啦下話

八婆get到重點係人地話佢beautiful girls
之後求其兩句 我唔係support police

同意好膠
但都唔使開樣㗎

如果唔笑個感覺"起馬"
唔係一齊HAPPY 緊

當然同仇人一齊玩膠,
我本人唔係幾接受到

屌你 藍絲咁鬼蠢
講幾講就信
見住手勢都企定定影相
你呃緊自己

連無賴都唔識學
藍絲一成都無
唔怪之得 香港人輸到仆街

同埋應該都唔細

笑唔笑都係有問題啦

仲有人可以咁撚樣同班狗合照係咪傻撚左
對唔對得住一路以黎受警暴既人

睇錯sorry先 我想講嘅係唔好下下po個ig出嚟 以上講嘅嘢係針對po佢ig個個

雖然唔太認同影相，但唔洗擺上黎公審
人地起碼真係連踩幾日咁出去
做法不完美，但可接受，要改善。

除左你之外仲有邊個咁講呀？
BTW人唔笑狗都吠啦，指鹿為馬係當權既專利唔代表我地用一樣有效

唔係喎，之前個po 好多連登仔大讚勇敢兼支持架喎

是但啦，彩已拎
琴日手足做果次係展現咩叫靈活撚狗

今日條女咁做完全唔見有呢種效果
仲同平時支持黑警果d大陸閪差唔多

連登仔真係有病
再咁樣落去 好快自己人打自己人

人哋覆咗你啦
屌 又鬼鬼鼠鼠話自己有做手術
其實真係唔需要再解釋任何野㗎

你可以屌，但我覺得唔好出樣
我地同手足做嘢係提醒同鼓勵
唔係po佢出嚟批評同批鬥

屌 好好玩咩 無腦

人地有權有勢先可以無賴
我地錯一步已經可以死好多手足同搞死個運動

屌唔好理佢 好撚煩

最好個IG係我POST嫁啦
下次想搵位入人前睇清楚先

繼續玩膠啦
屌那星

不如你諗下撚狗個目的同手段先

貪官奸，清官要更奸

風氣唔啱 點解唔可以檢討

你都識話藍屍打緊飛機
咁其實恥笑左班藍屍先屌港女咪仲好

真
從來黑警改策略都會快過我地呢邊
手足再唔加快檢討好快就玩完

Mon緊Post就醒定啲啦
洗唔洗list埋612到而家你做過啲乜啊
我係你我就即刻del曬自己發夢打卡啲history 啦

男個手足有撚笑呀！大佬呀！話咩放佢上黎倏咩有樣睇到，但佢IG自己都唔介意放左IGstory呀，佢仲要有1.9 follower佢自己都冇所謂喇

D相唔係我影，我呢次係呢個POST入面第3次講，OK未？

清官要奸但做出黎要好好睇睇

個post完啦好嘛
唔認同嘅咪屌兩句就算囉
屌成十幾版 屌藍絲都冇屌得咁勁啦
條女就下次醒定d 唔好再咁做就得啦

我都問下你有咩低成本而又表達到訴求嘅方法？

阿蛇好有型牙

有睇開佢story 日撚日都好似同人講自己做過啲咩咁點解唔可以低調啲 做實事啊？

嘩型喎玩埋自爆，好撚嘢

可以恥笑乜野
笑話佢地以為真係有港女支持警察？

人地付出咁多又食tg又做手術
使撚你叫提醒定d?

跟本好似林奠咁揾位入你 但唔檢討

挽膠on9，話知你係咪做5+1手勢

比啲濕鳩藍絲或者其他人大做文章傳出國外，又要花時間解釋

但唔使放埋佢個樣同ig上嚟呀嘛
好心條女自己都收下聲啦
講咁多做乜撚嘢
有錯咪認咗就算，
講多錯多。

檢討係可以，但有啲人唔該唔好用埋啲人身攻擊嘅字眼

一樣睇法 唔認同咁既做法 不過佢哋要去做都無問題

其實呢啲傻閪係咪要坐下48個鐘先反省？

咪撚再Post添啊

同埋佢係第一個，雖然我唔認同佢行為但我唔覺得需要屌佢
因為佢係唔知咁做會發生咩事既情況下決定咁做係需要一定勇氣（但如果因為咁比人拉我希望佢會反省值唔值冒呢個風險去咁做）
但之後既係知道咁做冇風險/風險較低先跟住黎打卡

其實試左一次都夠 一陣咁樣比人拉真係唔知講咩好

非常同意

*先識

另類撚狗方式
不過都幾危險

低調咪無人知囉

有錯唔屌好快變成咁

OK可改善，咁改善左未？點改善？

第一個食蟹既人

可能諗住用美人計

又玩未對外先對內 四年前嘅教訓失撚左憶呀
點都撚左班垃圾先

點解會同殺人皇軍影相

我識圖中個女仔
佢係極黃
基本上每場發夢都有佢份
佢受埋傷入埋醫院添
唔該你地judge人之前瞭解下人地背景先
係度屌人消費政治既時候諗下自己做過啲乜
我夠膽講佢做過既野多過好多係依度屌佢既人
可能佢今次既撚狗方式係on9左啲
但講到明不割蓆不分化呢？
你地係咪想以後少幾個手足出黎幫手？

好好睇
明明白警支持

係你哋自己覺得唔好睇
係你哋過唔到自己個關

問下蠢藍絲
講多幾多句
信邊個 有懷疑

睇下tvb 點樣報新聞
幾多人信

梳，第一個做同之後跟風做係真係有分別
定佢覺得佢身邊D狗係佢咁做之後一樣覺得尷尬？

多謝你自爆
Thank you

同埋我睇返條片 仲要伸脷 做乜撚嘢
佢真係覺得自己做緊嘅行為係恥笑緊班狗咩？

咩都話夠啦 做法不完美 可改善
對家會唔會咁鬧自己友阿？
係咁話咁做有乜用，不如諗吓咁鬧有乜用？
對家睇到呢個post啲留言大聲笑緊阿

樓主話唔係佢黎
唔好屈

撚有諗住改咩
仲屌緊你地批判佢呀

出去發夢仲Po上ig預約拘捕？

冷氣軍師屌
影相屌
陣地撚屌
和理非屌
散水撚屌

真係唔好話點解越嚟越少人出嚟
最後唔該不推文回覆
利申校巴司機

同比心心冇分別

講夠未 無人想知 好心佢都刪走發夢野啦

咁要睇你點解要表達訴求同埋對像係邊個

唔係你影，放上嚟之前，都搵個brush遮下同路人樣啦
一向都係咁做㗎啦
唔係你咁po出嚟，我都未必睇到原圖

人地柒左果d有無再做？

打卡都唔屌得？

連登對內定對外？

可唔可以唔好再合照
好噁心

你呢d真係好朋友 自爆cls

講到香港人報仇唔係口號係要做但自己走去同green object笑笑口影相錯又唔認 仲要又係ig死撐 又係連登搵fd幫拖仲要同前線手足比 又要講曬俾人知自己行蹤 除咗豬隊友都唔知點形容好大家唔好咁care哩d光環臭閪 推返行動po 啦

佢都應該唔夠你咁on9

我冇當佢係同路人，你都唔需要當我係

佢死佢事
關你咩事

講多最後一句
瘋狂咁宣傳白警支持五大

共產黨都會當真
蠢人係藍絲世界係大多數
放上微博更好

有反思於仆街
咩係五大訴求？

先唔討論對錯

點解尋日男仔做就個個讚人真勇武好大膽
今日女仔做就比人屌到上天

Ok 我幫d狗問埋
你想幾時俾人拉？
聽日有無時間

你不如睇下成個POST屌我多定屌相入面既人多
真係有建設性既留言一板都唔知有冇

Attention whore 就算真係做好多野都要屌
講撚明要靜靜地贏

有睇過下佢ig
如果之前d story 係真既
佢係真手足黎
但玩膠最大問題係危險同冇成效
玩完膠比人起底點相 定比狗咬有咩謂
仲有唔好再公開自己做過咩！靜靜雞啦大佬
就算想澄清 呢個方法都太危險
咁多mon狗
利伸：不割蓆

近朱者赤
自爆新花式

樓主話因為個男仔係第一個做
好似係

撚狗唔係唔得 但係班狗智商handle唔到 只會覺得真係有後有支持佢地去殺人同埋對幾位女手足黎講都危險啦 請記清楚班狗係仇人 左膠on9野唔好再做

上面好多人話出賣手足架

你有無睇琴日個男仔點做？
琴日係一開波舉姆指到影果刻變5+1
所以個個都讚佢機智同撚狗撚得醒

on9就要屌，屌下就叫分化？

呢個post好痴線
開標題既無睇清楚就屌
留言既又屌
手足用唔同方式撚狗更屌
發覺自己錯左又死都唔認錯仲屌人笑笑口
佢地咁樣撚狗好危你班暖氣軍師明唔撚明
屌你老母愈講愈嬲
兄弟爬山各有各做真係只係口號
你地同我跪係度

公道講 條女係幾正

其實佢public而且想出名

我都識圖中女仔
佢極黃
打爆過好多藍店 屋企仲成堆火魔
好叻叻

你真係好朋友啊

Ok 認真唔玩膠了
頭先有人話識佢真人好撚黃 okok
建議佢睇心理醫生

斯德哥爾摩綜合症

真係無撚腦

不如學識睇下REPLY先，唔係好遠兩三頁前嫁咋

唔好做啲戇鳩嘢
Don’t put your your in danger

咁叫撚狗死左去算

唔worth囉
冇效果又大風險

agreed 咁樣叫撚狗？
白痴無腦想放上story咋

去到第十七八頁大家都係屌黎屌去
運動已死

咁樣同班黑警影相 你影埋我個份

靠哩d 人抗爭真係死得

風險評估我/其他人幾個月前已經講緊
今時今日都仲係有呢D人

屌到十七八頁仲未知自己衰咩
運動已死

有幾危 公開放晒上網 成萬人睇過都危險？

咁啲YouTuber呢 佢哋拍片又係拍卡？你哋淨係識屌有啲人氣點解唔用自己個人氣去發聲 ，你哋都識講佢ig有萬九幾個人follow唔理佢係咪咩公眾人物啦 至少佢都有一定要人數會睇佢嘅嘢 佢影出嚟俾其他人睇唔覺得佢嘅出發點係差囉，係又屌唔係又屌 食人血饅頭就話啫

點會死呀 我聽日就去搵佢地影相報仇

呢啲死靚妹唔撚知錯

都話唔撚值得為呢班柒頭擋子彈

一年前已經玩緊啦

依個世界就係有啲咁嘅傻系
見人地影相做依樣嘢引起好大關注
自己又走去做埋一份

記住要笑笑口 🤚☝️影完就幫手足報到仇

嘩D中學雞一定秘密警察黎啦

cls影相嗰幾隻popo隨時係強姦犯殺人犯
完全諗唔明點解可以帶住呢種仇恨但係又笑哂口咁影相?
我喺街見到任何一隻popo都嬲到想殺撚哂佢地

事實係會有部份人係唔值我地咁做
但從來著眼點係值得既人同未來既人

呢啲明顯就係嗰啲po一堆文宣新聞，但活動當日就去吃喝玩樂嘅垃圾女人

撚一次就話姐，再撚就膠化啦...

算啦我唔想再回你，你搞清楚兩件事既可比性先

呢場運動入邊大把打卡 當運動係玩嘅人啦 有啲淨係喺IG po下文宣 係咁講黑警死全家 扮撚到好關注其實就博攞光環 一次都冇出過去嘅人 我屌你老母啊冚家剷

師兄唔好再轉移視線好未
反送中前都拎黎講

你哋識咩啊
香港式革命呀

我信將來應該都會成為一個笑話

佢笑哂口咁影相 好撚兒嬉仲要覺得咁做無問題

有人派錢比佢地架
邊有市民撐警

YouTuber 呢？有拍片又叫打卡？ 有冇諗過點解佢哋要拍片佢哋嘅出發點係乜

我突登追佢留言
發現佢係想 要屌影相呢個行為就要屌埋早兩日個位手足
但完全唔明 呢條女既手法係弱智好多

同班賤種影相笑得咁撚開心叫撚狗 喺商場入面班手足就比狗打緊捉緊 我屌你老母啦 撚狗入商場同班便衣狗合照啦

衰撚過旺角搞生日

自己諗下對家放哩張相係Twitter
人地會覺得香港人危唔危險 要唔要幫助啦

好好玩咩？做多左就係柒啦 同班殺人犯合照仲要笑笑口 不如試下比狗拉返去坐臭格睇下笑唔笑得出？

我覺得要屌就唔好分咩第唔第一次笑唔笑去幫第一個做嘅護航
合照呢個行為本身就係反智
要改善
完

因為我已經完整回應左唔屌第一個男仔既論點
冇野屌咪拎番其他野黎講

物以類聚 成班都蠢撚過豬咁

幫手推
------

【實戰】【要改善】請不要同狗隻合照

追都廢撚事啦 一句都唔應人 黎黎去去要拉其他人落水
就覺得個女仔無問題 最大問題係淨係識重覆洗版
衰過小學生

我冇幫第一個做護航，睇PIN OK？

點解見到班狗仲有心情笑得出，仲有心情同佢地影相？

絕對同意

咁你去左屌第一個未

所以第一次咪更加唔應該屌
而係提出建議唔好再咁做囉

佢話自己好撚黃 又食tg咁
我估佢有斯德哥爾摩綜合症

其實所有呢啲打卡撚都好煩
阮文安果類都係一樣
問心你出去發夢係為咩
咩都咪po啦唔撚想知呀光環撚

屌你 屌還屌做乜鳩開樣
方便啲狗上黎搵人？

屌你老母啦
快樂抗爭呀？
人做你又做跟風做
出咗事係咪要人賠十年去救你？
理大個教訓唔夠呀？
手足？
手足做戇鳩野唔屌得？

佢仲好撚理直氣壯

擺相嗰個同樓主一樣戇鳩
講完

跟本由頭到尾都唔應該post做過咩上facebook

嫖賭飲盪吹

盲？

發覺你地好聲好氣唔得架喎
定係大量五毛黎？

其實唔洗急住回既不如你睇下REPLY先

呢種綠色曱甴咁樣衰點解會有人想同佢哋影相架

好double standard。又話自己做咗好多野但人哋唔知，仲反問人地做咗乜，咁你又知人地冇做野？
哩場運動除咗不分化不割席之外，仲有不完美可改善！而家條女不完美又不改善，俾咁多人屌仲唔知錯。如果你睇到唔該你反省下亦都唔好再衝出嚟柒。

屌你地正班連登仔淨係睇表面 我就成撚日見到條女係旺角開花既 你班仆街先係港豬下話 未撚搞清楚就屌

唔係話要否定你既付出
只係單純指你依單野on9姐

Exactly

第一個影嘅手足冇笑

態度都差得遠啦 仲要條女講到自己平時幾撚勇 但根本無乜點做過勇武 淨係下下影相post story有人屌佢就話屌佢嗰啲分化啊 話人唔係真係想幫手啊咁

之前啲人俾心心又屌撚到人仆街又割蓆咁
依家自己柒撚左就話你地唔明我種和理非撚狗方法

人格分裂 自己雙重標準到仆街

仲要佢係真係無撚腦 話完佢仲自我感覺良好 淨係識話自己做過好多野 係高姿態撚狗 屌真係好撚柒

一兩個人做本身唔係大問題，但變成一個風向而唔知道潛在風險先係問題，總之大家都喺唔同戰線打梗，唔好浪費大家心血，做任何嘢前諗清楚

you got the point
所以資格論根本係唔成立
只要邏輯係正確根本大家都可以批評大家

因為跟風 一個半個都算啦 個男仔其實都係不完美勉強接受 但如果再有多兩三個出嚟嘉年華影相帶起咗個trend就真係不了

日日睇佢ig做打卡撚有幾勇武呀臭閪？
咁撚想出名點解仲未俾狗咬？

屌 收皮啦 佢之前啲post屌撚到俾心心嗰啲係25仔咁添啦 依家喺度長篇大論突然又話俾心心都可以係行得好前 真係人格分裂嫁喎

係道勸一勸大家唔好集中屌其中一個人而係屌呢個行為
集中屌一個人意義係不大而且對牛彈琴只係浪費時間
如果佢係覺得冇道理既佢係有佢繼續做既自由

一d都唔好笑
唔該唔好再做

都唔知兄弟爬山幾時當係做on9野藉口
有錯又唔肯接受批評

人地撚到狗值得支持

又要重覆生日蛋糕既錯誤

又要係Ig自爆

條友自爆

無腦嘅女好撚可憐

條女係呢場運動入面付出既比你地想像中多好多
好多冷氣軍師唔知頭唔知路係度亂屌

比心同專登去影相果d我自問真係做唔出
頭一次係勇 再黎就膠化成件事
重會比對家做撚曬文宣

6.9到而加傷既傷 逃亡既逃亡
周梓樂陳彥霖無真相 721 831 101點對市民？
知唔知前幾個集會 見到班狗一邊比心一邊恥笑
睇到我好撚火大
一句話撚狗就去影相比心
係咪個傷害唔喺你地到就可以無事？

同殺人犯影相影到咁開心jm9？
我diu9佢地都黎唔切喇 重比心同影相呀？？！

做果啲自己諗清楚做個目的
重有咪撚做跟風撚
完

臭閪臭閪臭閪

on9冇藥醫
係鑽石山到

師兄平時食開屎？

ON撚9, 我話你ON9撚9阿, 影咩撚野相? 你望一望上左天堂咁多個手足, 再望一望你張相, 你覺得無問題?

幾廿歲人仲擺隻手喺面度扮cute
睇見都想嘔

睇#506

好威阿

柒左就柒左啦 係撚咁兜真係好肉酸

好野又有內鬥Post
咁鍾意內鬥幫你推一推上熱門
最好成個連登既Post都係屌手足

你一野覺得人地On9就成班係到人肉起底又入人ig屌
你理得佢係呢場運動做過乜撚野 但你有冇諗過會傷害到人地
睇到就燥 好似睇撚到手足俾狗打咁撚燥

蛋糕女事件仲未撚買到教訓 兩邊都係
一邊衰貪玩 一邊衰麻撚柒煩乜柒都要放大黎講打擊自己士氣玩內鬥圍內屌鬼黑人憎
屌

好威阿 做手術

仲有咁多支那人

擺明支那人

屌你咁樣同自首有咩分別？

笑死 你都係on9嘅極致

就係唔係冷氣先特別想屌佢
有手足俾狗打完見到佢ig笑笑口合照咩感受？

咪撚再狙擊一人少句啦
Remember who’s our real enemy

頭一次已經覺得on9

絲打仲有追PO嘅 我勸你唔好糾纏落去
一個話你錯 唔代表你錯哂 但幾十個話你錯仲死撐?
有錯就改 唔好覺得因為你有份發夢就=你冇錯 鬧你嘅唔代表冇發過夢 就係發過夢先知點解會嬲 笑住同敵人影相?
撚狗咪撚 點解要笑? 你幾時見到和理非撚狗係會笑?
好似佢地咁咪拍爛掌囉

讚！好好既行為藝術！

食緊tg都要打卡㗎

然後呢？覺得自己做左好多嘢之後屌佢嘅就一定做嘢俾佢少？咩logic

你夠膽講？你又知喱度啲人做左幾多嘢 你又識曬？你憑啲咩夠膽講？

依家個重點係佢今舖on9左 但唔接受人批評亦無打算改善 依然覺得自己好撚啱

做錯就係做錯 咁你咪改囉 你之前做左好多嘢就代表你做錯可以有特權唔駛俾人屌唔駛改？

咩道理黎
咁唔識種菜係咪唔可以話菜難食
咁唔識政治係咪唔可以屌鳩政府

你點知其他人有冇付出過 錯要認 打要企定 1個話佢錯冇問題 100個話佢錯仲死撐?

付出多=唔鬧得?

只不過係要佢吸收經驗 係咪又想重現生日蛋糕事件?

不分化 不割蓆 亦唔係屌 只係提返手足盡量避免呢啲on9行為 唔洗係到罵戰啦

同仇人合照

內鬥Post 推
俾全香港人睇下「抗爭者」討論緊乜撚野

唔好撚叫連仔del post呀
繼撚續cyber bullying 佢
等肯出黎既手足再一個一個咁減少
繼續屌
白宮聯署屌柒佢吖笨
你要屌呢個行為唔洗咁樣貼圖引人去搞佢
諗下自己咁樣做係咪真係對場運動好啦屌

呢啲?

就算圖中人畀人拉都係抵撚死

佢張相成個fb都係啦

原post 2000幾個正皮

屌佢殺你手足仲影相
你會撚會同個殺人犯強妝犯影相啊？
膠唔係咁玩㗎 做多啲實事好過啦

咁應該點屌哩個行為 佢直到而家都覺得自己無問題
你唔開post討論 點阻止哩個風向

大脾一開俾你上位

2000個連登仔： 話做得好要繼續個喎

你地有份搞出嚟㗎

遮一遮人地個樣有幾難？
我唔理佢覺唔覺得有問題
佢張相好撚灰色地帶冇話必然岩定錯
人地點估到上一個男仔俾人話型佢做下個俾人起底？

屌唔割你 但唔代表你唔洗反省啊on9
毫無悔意

大陸閪都分唔到？

真心 仲可以同黑警合照係乜撚野心態 自己平時見到D狗已經恨之入骨 所以真係唔明點解會有手足去影相

我係圖中條女一定變撐警
每秒變Condom
黃版朱經緯
睇完呢個Post令我對自己身為黃絲開始有動搖 你班仆街咁樣搞自己人都得

就係因為有人俾人話型
下一個就去跟
哩種就係錯既風向

如果會係咁 要人支持你先跟邊面 咁即係打卡撚啦

咁你屌左第一個post未

我理得你地點睇呢個風氣岩定錯
我個Point係你地搞手足到
咁樣搞一搞人慘撚過被捕

Bin 緊

關咩事啊
成班喺度話騎劫
撚狗撚得好

打卡撚都唔洗放撚晒人地d野上黎下話
好撚過班軍師先啦下話
卡我都打撚過 咁我咪好快俾連登仔清算？

最重要係個笑容
另一張圖個男仔零笑容都少接受到 但前日睇都屌左聲 有乜好影
起底就真係誇張左 講下咪算囉有乜好內鬥

Blur 曬 乜你睇到佢冇笑

起碼見唔到條仔笑先啦 對住對家笑到咁燦爛先最攞命

點搞法

笑容係抵屌 但話晒都係自己手足
未俾狗清算就要俾你班友清算先
真係躁到我訓唔到

我問你果日做乜唔屌

咁樣Cyber bullying 都唔叫搞 ？
知唔知俾人cyber bullying 可以有幾嚴重？

跟本唔應該打
但唔係玩玩下都唔會被清算

哇屌希望你唔係主流意見啦
原來你地真係想清算你地認為做左On9野既手足

有乜好躁 唔通咁樣就唔出黎發夢？發夢個陣撚知你邊個咩
依頭講完依頭散 生日蛋糕仲吸收唔到教訓？

你既問題係咪只係話要遮樣 但唔理屌得佢啱唔啱

係你用清算哩個term
我乜都無做過 由頭到尾都只係叫唔好咁做
其他人我代表唔到

你試下跟風做其他野跟住俾佢眼中既同路人咁樣放上黎吖
你估好撚好受？
我係佢我200%變藍

點解要屌
應該屌嘅係你地班友
推人去做但係自己又唔接受

膠撚到

岩唔岩日撚日都唔同風向 我就跟唔撚切
但咁樣對自己手足就唔撚岩

呢啲唔用腦就算出黎都企翻後邊
累撚死人

由我睇到呢個Post開始
位女手足已經班連登仔清算左啦

Okok 咁樣做唔啱

但同笑笑口同照都係on9

但笑笑口同狗合照都係on9

咁你只係花生友

就係blur左睇唔到笑容先冇乜野 但唔代表接受到
你諗下入哂院嘅手足見到你地同對家合照會點諗
打仗同人合照真係第一次見
太子站生日蛋糕2.0？

同意 打卡撚黎 專po自己失眠乜乜乜
人地sd俾我睇唔知點解
真係做實事既人先識得靜雞雞
呢啲爭先恐後想人知自己做過乜好肉酸
黃絲都有智商高低之分
唔洗貼2014啲相啦 大把人2014都係黃
唔好咁肉酸就好啦

無錯

呢種智商上前害死手足 不了

打卡撚真係on99 你影得呢啲大家心知肚明
死雞撐飯蓋真係肉酸 仲要拎光環
唔好出黎累人坐十年啦

完全唔知自己講乜鳩既

屌,做咩都唔識分場合

正一傻西

受一定唔好受 邊個比人鬧會好受？
依家就係死撐先搞到咁大件事 好似生日蛋糕咁秒道歉唔好咩 仲未吸收好教訓咩
200%變藍都講得出？咁易變藍唔好叫自己做手足

呢類mk真係搞臭哂

一定係衰On9
但佢做既野完全唔需要受到咁既對待
大把人打卡 消費呢場運動
起碼佢係手足
唔係個個都要做前線先係做左野
和理非Kol式抗爭有邊個朋友圈子冇？
日日ig story多到數不清啦

我未見過極黃嘅人會po相預約被捕咁撚on9

成個感覺係以為自己做咗好多野咁
打卡 拎credit
我望到淨係想笑
身邊緊守崗位嘅人 默默付出
佢哋嘅光環唔係俾你收割的

香港人 個個都食過tg啦 屌你
根本死mk

打卡還打卡 佢post果d tg相只可以話on9
無人會理
但同狗笑笑口影相哩d出位野唔同
只係想搏人關注

邊個錯在先？你地覺得佢錯
亦有人覺得你地錯
你地就揸住人地個人資料要人認錯
佢可以點？
估到實有人周住我句變藍串我
自己諗下幾嬲先講得出

原來有人會睇完個post就動搖 同撐警
咁你都幾黃下
佢變condom之前，已經將比狗拉嘅手足當condom啦

其實發夢見到大撚把
手足有勇氣但冇腦既好撚多，poly有份害死人既唔只一個

之前話心心個啲 已經想講唔知係咪cosplay定點
個個屌 但嗰啲都係𡃁仔無得計
重點係佢諗野仲幼稚過十幾歲𡃁仔
拎自己黎同前線比係咪忽撚大咗

咁你代入晒佢諗咩我都冇野好講
可能我Post龍門野食相都係想人地覺得我有為呢場運動出力啦
人心理就係咁
每把人ig post 野都係為左俾人睇俾人認同架啦

總之 佢笑就係衰On9
樓主同放佢資料出黎既人就唔撚岩
講完 早抖

not 1 less呀
嗌左成幾個月 糾正左幾多次仲係有人錯

不知所謂

佢可以點？ 一句會檢討 唔會再做
件事已經完結啦 係都要話自己做左好多野
入過院 所以唔屌得？

我冇講過我認同起底依個行為先唔該ching
依頭講依頭散 一直都係咁講 連登仔最鍾意火上加油我都控制唔到
搞到咁大咪死死氣道個歉 第二朝咪完左單野囉 又唔係唔知香港人善忘 好咩好屌
完全冇諗過個po上到熱門 諗住屌句就算 搞到咁撚大真係得談笑
咁鍾意起底自己人 成也兒登 敗也兒燈

痴撚線成班人為小事嘈咁多page
同路人有乜好鬧又洗乜扮係心
咁多時間鬧交點解唔上twitter推post?
永遠食花生、自己友互罵就最認真，係咪唔記得不分化喇？？？

Post龍門相本身就係啱
宣傳黃色經濟圈點可以比

我會呀 自問對你地咁樣對手足好撚反感
咁鍾意清算手足咪割埋我囉
我做返我既港豬容乜易

明明係講唔掂果d出去開post
跟本想洗版當贏

依個都係戇鳩位 認叻對件事冇幫助

你似同佢有仇多？

其實你係覺得公審 唔啱呀
放樣定係咩

你個啲信念真係好廉價

咁你咪做囉
梁天琦16年俾全香港人割到仆街 佢咁又係咁堅持
你邊撚個啊 講幾句就話放棄咁咪放咁易就放棄嘅人都唔荒做得出d咩
最頂唔順你呢種有嘢唔合自己意就話轉做港豬嘅人 當自己好大影響力

衣家連登仔一定要死哂老豆老母咁款先可以叫抗爭
如果唔係就要公審批鬥到人消失埋先安樂

明明你係支持公番 上面咁多人不推文 你又走去推

夠膽講佢做過既野多過依度好多人？
一個普撚通FA都多貢獻兼默默耕耘過佢啦

呢種智商 唔好上前線害人 唔該話俾你朋友知
作為一名前線急救員。

你鍾意啦 不同路人

訓啦

付出多？唔該唔好收割光環
唔怕講白啲 打卡撚有事9秒9走 唔好害人

係 阻膠同打卡撚不是同路人

連登仔每日都不斷提升緊做自己人既門檻
鋪頭出哂聲明又話扮黃又要裝修
女仔笑下影下相就係假手足人血饅頭

仲話要擴大黃色經濟圏 仲話要拉攏人

連登仔最鍾意代入地諗咩
你咪又係想暗示自己好大作為
你要玩呢D小學雞式串人法可以串到2047架喎

自問對佢咁樣對被捕手足好撚反感
撐警動搖隨便你啦

其實你就算點撚狗
你走過去影咗相就係影咗相
要搵你真係唔難...

想人求咁 仲講乜鳩革命
依家你錯鳩咗仲死撐 愈講愈衰
扺俾人屌鳩

你唔好拎梁天琦同呢種人比較啦

不分化不代表要支持或啞忍本質錯及要改善既事。

推番哩個啦
係到嘈有乜意義

【實戰】【要改善】請不要同狗隻合照

嘈唔撚過你地
咁你地快快手起晒所有影過相既手足底
等場運動進入新境界

內鬥Post 訓前一推
希望條女唔會俾你地搞到自殺啦
Cyber bully喎 推

你3句野都冇point
為串而串式罵人
咁有Point話我知我錯在邊

點解做咗本質錯既野
要不停抆其他人黎擋？
你同唔肯認錯既林鄭其實無乜分別。
玩膠打卡死撚開

Cyber bullying 推

走啦咁你
你嘅內心無信念
只有跟風
當有人唔認同你
你會改變信念去搵認同你果邊
實在太幼稚，好行唔送

自己開追故模式睇啦碌撚
我由此至終串緊你地網上欺凌手足
九唔撚搭八

要撚就直接火魔啦

有無人答我

你地做緊乜？

你地咁既款就唔好怪呢度唔夠人個度唔夠人

原來出到去比人影到張相係笑緊既就要比人公審無資格做手足

咁唔怪得連登咁撚多暖氣軍師啦 上網打下字屌下人叫人裝修呢度個度就可以獲得手足稱號又唔洗出去做少少唔好睇既野就比人放哂上來批鬥

唔撚再嘈 同兒登仔吵係我on9
不嬲睇你地唔順眼
你班人永遠同出面做既野兩個世界
6月貪完新鮮推行動Post之後變到而家咁有眼睇
將兒登仔既思想變左同路人既思想係我錯
同路人一定唔會咁樣對手足
訓先 不同路人兒登仔
記得互block 唔想上黎睇新聞見到你地

唔覺佢俾人欺凌
打卡原意都係attention seeker
刻意強調自己付出最多 嘔心到
默默付出既人大有人在

呢種想法 都係個句
其他唔多講 就算出都唔好上前線害人
唔該哂

唔好痴埋黎 自稱堅持半年 但會無啦啦話變藍/做港豬既人

我冇代入你點諗 都冇話自己幾大作為喎
點啊 轉左做撐警港豬未啊 快啦唔好等

我係你就唔會講到自己咁清泉喇
由其係自己無咩貢獻果d
連自己立場都咁易動搖
你有咩資格屌晒全部連登仔？
嘈唔贏要變藍洩憤？
人地連登仔起碼有信念過你
再見

講仆街邊夠你仆街啊

個種唯我獨尊既心態真係
下一秒會做港豬既人
真係想像到你除咗識repost同打卡
平時一定係幫到大家手～

佢似係果種
有著數
會讚佢叻
佢係邊度搵到認同感
咪咩顏色囉

然後出嚟屌晒你地唔明白佢
唔係同路人
喂大佬點幫得你落？

咁都叫起底
條女自己po哂d相上ig 個account又係public 起左條撚咩
屌佢打卡撚都欺凌

不割唔代表人地唔可以批評你膠

想上位 打卡拎認同感
我真係未見過咁既人～

繼續講自己貢獻最多啦
至勁係你呀

班狗係做俾遊客睇仲要配合一齊去做戲

重點係佢錯咗死撐
不停掩飾
仲要屌翻人無付出
先係最扺屌

諗起伍公子條片

淨係睇個ig咁多story
都知係念力抗爭果隻
念力抗爭唔緊要
但你身體力行做埋d膠野
就係為咗擺上ig呃幾個like

我話你聽
外界睇到只係你係度玩緊
小妹妹
記住有d野
第一次做就好笑
做多就叫on9呢個道理

岀賣？ 知唔知咩叫起底啊？
佢啲嘢全部public架喎 乜柒都放哂上網
佢想紅多啲

唔夠你大作為
暗示自己係呢場運動做好多嘢 又食Tg 又做手術

革命 唔好痴埋黎

我細妹中四都識諗過佢

態度仲要咁輕佻 屌

老老實實 亞皆老街個露宿者日日都食緊Tg
咁又代表咩？七成香港人都食過 咁都好拎嚟吹捧自己 食相有少少肉酸

兄弟爬山 各自努力

呢條中女係唔會認錯架

private左喎

自爆 今鋪仲唔做軍妓

真係好多人博上位，比我對住班狗一定笑唔出，仲要四萬咁口，有人提意見又唔聽，仲第一時間話人冇做野，自己就做好多
我淨係知，真係做得多嘅人，唔會得閒po ig打卡

我細妹同學話之前有fol 因為頂唔順拎光環 奇奇怪怪咁un follow

仲要伸撚哂脷

我未見過有手足係咁咪撚認親認戚

捉鬼天屍 猶如藍絲

都話咗 呢種人呢種智商
如果上前線真係害撚死人
人哋一鳩就坐10年

無 錯

仲要死唔認錯話咩人地影一張救咗好多人，唔知佢依張救咗幾多人呢

屌都話試圖中個女仔 我仲同佢好熟
人地前線絲嚟 可唔可以唔好單憑張相就話人付出少

唔好痴埋黎
其他野我由你講 再講多次
呢種智商 就算出嚟 唔該唔好去前線害人
感謝。

個兩條女一望就feel到大陸味

Onlun9咁樣撚狗對狗真係0傷害
仲要其實根本稱唔上撚狗

滿足自己打卡跟風既意慾
美化自己既行為

如果咁樣俾人拉 唔好揾612自稱前線
多謝

支那人會舉五大訴求

佢前線黎 (自稱)

Mon緊post嘅你
我想講 你IG咁多人follow 即係證明你有一d野去吸引人注意 亦代表你一言一行都要好小心 有好多野真係冇人想知 保障返你身邊嘅人同自己

唔好阻人打卡啦

咩事

陳先生
怪唔知得話自己前線
原來咁就覺得撚狗

呢下真係沒有對比沒有傷害

唔係朗豪坊咩？

你是真心膠的

佢真心想上位

唔覺咁樣對件事有咩幫助 好好地講檢討完咪算
平時手足屌狗搞到其他人比人拉又唔見你地屌得咁激
根本都係無謂行為黎

是旦啦
拎做港豬嚟拋人
你都唔見得有幾崇高
記撚住：個香港你有份

話人五毛
你真係痴撚線

人地仲要r followers架

你呢句同佢話影相唔可以同時上前線呀有異曲同工之妙

呢種人呢啲玩膠影相風氣
唔正視聽
遲早累撚死我地

樓豬 撐你

又真係理直氣壯過你地呢班暖氣軍師既

咁就唔好鼓勵批鬥啦

下 五毛成日帶風向大把人上當架啦

下 show blocked user

我真係笑撚左

係呀 自稱前線同一點係街吸到催淚彈 整親所以好勇武

你都係想聽呢啲啫
我講無所謂 因為我得一句
如果要出 唔好上前線害人

你on9你事 唔好害班𡃁仔

最叻分化係連登仔

[black]不分化不代表要支持或啞忍本質錯及要改善既事。 [/black]

用自已既方法撚狗，又唔影響到人，個個走出後割乜撚野

係衰快樂抗爭姐，反而我冇勇氣企埋去舉51

冇撚眼睇。

我記得果陣理大
佢又係咁出post話自己係入面點點點，出到返嚟好好彩又好險好攰要返去抖
屌理大入面d手足點點點，冇人想知入面點呀on9
自己付出好多etc
果陣已經知條傻西懶係野，真係自爆傻西

肯真問（限閱）,（機密）以上既信，法律上使唔使搜，搜查令又得唔得

又話不分化不割蓆？
港女有港女做
手足有手足做
我唔明點解要分化
大家要記得分化運動就完
香港人要團結一心

仆街啦 咁鐘意打卡 陣間影到手足真係唔該哂
’真係救十幾個’

太子慶生個班人 同呢個人 無分別
一有機會就浮面打卡
唔去前線害人既話 我唔介意佢繼續自hi

純粹為打卡，完全冇撚狗嘅感覺， 亦都撚唔到

CLS 半年la 咪撚玩膠la
舉撚完51又點 你助長緊同狗打卡d仆街風向

講真 因為咁俾人拉咗唔好自稱前線
拎任何法援

啲遊客仲要好開心

一路以黎 只有大陸大媽會同黑警歡愉合照

正係負皮又唔回應下？？

呢件擺明打卡多過正事

代表佢係偽黃？港豬？啫係分化啦？ 用下腦啦
真手足嚟架

自乜撚稱
我follow左佢6個月
佢真係出得多過你地成班冷氣
真心好堅
重俾tg整親腳 舞都跳唔到
影張相姐 下次唔好咪算
講到人地大陸人真係睇唔過眼

佢係有付出既
不過邊有人會up哂發夢d野同比人知自己係示威者架
咁樣害人又害己

本人？

真係痴撚線 人地po出黎又話人打卡撚
唔撚po個d又話人無做野死港豬

連登logic 好可怕

所以佢哋咪岸撚鳩囉 尋日個男仔冇問題係因為打咗格仔？
我唔係話做咩唔屌鳩埋個男仔 係覺得你哋會唔會有有少少雙重標準同班狗有咩分別？

呢度有話佢係港豬？定你本人咁諗？
黃絲智商有分高低 佢係後者

希望佢地比狗捉去輪
擺個手勢影下相咁開心

勇武唔係光環，但無害既行為，輪到你地屌咩？

咪傻，兩種都有

第三句你係100%sure?

我都覺得佢好堅 好勁！
不過一句講哂 要出去唔好去前線害人

實有人盲撐 but who cares

睇到問號？

正視聽 大家係po文宣 勿混淆視聽

你咪當本人囉
我都想好似佢咁撚勇

唔想再講 佢做過咩
擔心佢俾狗咬

係幫人多過屌人呀 自己諗下啦

無害？你google翻雨革係點慢慢結束
太子站之後仲玩膠打卡
做人唔好咁表面
未輪到我 輪到黑警屌先

盲你老母
你會唔會係盲反
人反你就反

有時間追擊自己人 不如攞時間去國際戰線好過啦

玩膠ok
反抗不了

Sure

100% sure
你自己follow下咪知
連續好多日都見到佢出
心諗唔攰㗎咩 真係眼見好多kol係咁2文宣
但佢真係身體力行 又罷工又黃店
有幾多個kol可以做到咁
唔該你地收下把口
其實呢個風氣都真係唔掂
自己人就咁落力屌
藍絲會唔會落力屌呀 係諗點幫佢同外面兜囉

佢影相我本身都覺得少少無奈
點知俾人放到咁大黎講 重無奈

你老母比狗屌咩 比人拉咗可以話抵死 冇事咪冇嘢囉
你老豆口爆完你？咁臭嘅 難怪個仔都...... 你又慘啲嘅
老母比狗屌完你老豆又放條嘢入去 都唔知你狗定人 驗下DNA啦 如果係狗我係你就死撚咗去算 係人就諗下自己點解咁撚失敗 純粹覺得你over 咗 屌到你扎扎跳唔好意思

我洗撚google，雨革果陣我都有份衝，但雨革玩完係因為嚴重分化同埋得唔到大多數市民支持。自己人影張相就起人底批鬥，仲邊有人敢出黎抗爭？抗爭要求越黎越高既後果就只係得一個。

不完美 可接受 要改善

Ok 你講既我唔否定
終於見到正常小小既人
但個重點係我唔係冷氣軍屍
所以個啲乜鳩出得多過你班冷氣軍
一律躝開

唔玩膠係高要求？一句過啦

唔好玩批鬥啦
同路人黎嫁 仲要深黃
On9咪譴責佢
譴責完咪算 洗路洗屌到咁

要求唔玩膠可以，但不斷起人底批鬥，你自己諗下邊個傷害大。未贏到就批鬥自己人，仲衰過d黑警。

好撚好玩啊？仲要笑到咁擺埋啲濕鳩港女姿勢

第一個做就勇士，再做就over左喇

其實佢地無起人底 得個本來public ig
不過呢個人可以淡化

啱 邊啲最嬲咪邊啲係冷氣軍師囉因為佢話嘅只不過係冷氣軍師 一張相引到咁多五毛出嚟分化 其實換過角度睇抵哂

呢場運動可以持續咁耐係因為包容性高，不分化，淺黃深黃獨立都可以用不同方式付出。而家人地影一張相就追住屌，仲要起人底，你覺得好既，繼續做。

即係點
好撚黃出過好多次咁點解要合照
係想表達緊啲咩

其實 由頭到尾都冇人起佢底 係佢自己瘋狂自爆 再加佢IG係公開 然後佢講自己做過幾多野 先引起咁多人話佢

舉５。１班狗會睇到咩 會明咩？。 垃圾黃屍港女 天真左膠

大部分人唔仔細睇既情況下，第一眼真係見到好支持黑狗，笑曬口

斯德哥爾摩症候群

算數啦，不嬲雙重標準，頭幾個留言就可以帶住佢地走連登仔都係單純既生物

叫你個fd成熟啲啦

唔理 唔割

垃撚圾

以事論事 而再推都無意思
推翻行動post先 交俾你啦呢度

嘉年華式抗爭再現

估唔到條女成日上前線但仲可以走埋去同強姦犯影相
🤚🏻撚狗

係咪唔明白而家打緊杖
班恐怖分子即刻捉你返去姦撚左你

第一個型
第二個做好柒

點解無人明

佢地以為自己撚緊狗

其實啲狗當佢戇鳩鳩

影個時有無覺得好柒同老尷

第一次就英勇 第二次就玩膠 咁仲係咪手足?遮咩樣

香港人口口聲聲話同大陸人幾唔同，但基因話比大家聽係多麼相似

講咪講 做乜要話人冷氣軍師
要鬥出得出先可以講野？

支那雞嚟
戇鳩

小小follower only
佢係令我真係想幫佢出聲

小心比人批鬥

其實楊千嬅都係手足黎
原諒了

咁得閒追擊自己人個d
唔方前線得去邊啦

預撚左，唔肯接受批評/意見，唔岩聽既說話就話你分化撚/五毛/熱狗，連登都唔係第一日咁

留名等睇”是日風向xxxx”

明明擺晒pose 笑晒口 柒應該無
同埋係主動埋去影

笑左 打卡就好唔得閒

咁你係咪前線呀

你問得一定無出去啦
得傻仔先會認自己係前線

明㗎啦

都唔知你班人black bloc黎做乜

咁唔撚好開樣啦

【實戰】【要改善】請不要同狗隻合照

無樣果個post你有推過咩

預約被捕

個feel好似當年高登開始紅，然後一街mk仔都話自己有高登ac一樣

屌你咪同你追蹤果個所謂kol一樣囉
話咩人地唔方係前線，d口吻一樣
重點係正常人前線都知出得去做過乜唔會公開上網好仔細講
冇講你又知唔係前線

跟本見女就撐

護主L同個主人一樣
唔會覺得自己有問題
算撚數啦

明顯係大陸人

同強姦犯殺人犯合照係咩玩法

其實第一個做叫創意玩鳩班狗，之後個啲叫做多咗，令人反感
影完打卡放ig?
話自己玩到班狗好撚叻？

好撚核突
究竟佢地知唔知新屋嶺

猶太人會唔會自願同SS 合照？

香港人最叻跟風
第1個做就天才
第2第3呢…

第一張，有2個黑人
其他果啲似係港豬/支那閪

最憎人玩膠
你老味家陣玩完膠係未好型
以為自己撚緊狗

手足黎
冇腦on9 mk妹 唔好推

人哋想俾狗屌，唔通你阻住佢咩

由加泰 港獨 仲有n 件事上都睇到班愚民係咩質素
龍門同風向隨時都會變

咁似講緊街頭抗爭既

唔好嗌交啦。。。

另類抗爭
何必打自己人
各有各用意

支那人黎姐下話

人地起碼夠薑出左去

你班連登暖氣軍師就響度屌人呢樣果樣

成班
撚狗又屌 唔撚狗又話人冇膽
乜撚都係你地講晒

佢喺背後做過啲咩你哋又知唔知？
係咪咁鍾意割蓆呀

如果真係出左去既
我諗好撚多人都寧願做其他有建設既野多過去撚狗
聽講琴日係和你shop?
佢影相又同和你shop有咩關連？shop鳩班狗？
下下話人暖氣軍師
唔撚通出完去係連登覆你又話你聽咩？

條女等比狗拉啦
咁on9將自己d罪証放上網
好似好撚威咁

你又講到連登仔玩完鍵盤出過去咁

果度係海港城對出,你又知人地除左影相冇做其他野？發過夢駛唔駛寫響心口？

唔駛問我地知唔知啦
佢自己同上面有唔少佢既支持者
督左佢出黎 爭在未call popo姐

係呀 一齊出去揾狗影相撚狗啦

原來係馮皓詩 以前做etv架嘛!
三張幾仲咁幼稚on9

平時佢都係喪洗版 又話自己凌晨仲食緊tg個啲講撚左好多次 保障自己唔好再打卡

5公1乸

警甴：睇到未，民意逆轉啦

為左打卡可以去到幾盡，識幾個特登買個粉紅濾咀影相打卡，但聖誕返左大陸慶祝

睇清楚先屌啦

睇個樣同打扮都似係啲支那人

兒登討論區又出曬黎

借個位

捐獻challenge仲有兩日大家記得捐多啲

［5%捐獻師2.0] 聖誕和你捐challenge

班popo企响度比人任影，悶悶地，可能見到有女埋身想入非非... 傻婆

佢發癲起黎好危險 港女唔好拎黎打卡了

有時真係唔可以怪啲手足成日心灰意冷

好明顯就係攞光環 seek attention 啦

你唔係以為佢影黎諗住收埋珍藏呀?肯撚定自己都周圍po架啦

會咁做既大多數係遊客打卡

咁呢張又點解釋？

我話比你地聽點解雙重標準

條仔張相比人打左格睇唔到樣 表情 所以比人讚
條女張相 笑得好撚燦爛 好似冇事發生過咁 所以比人屌

唔好亂咁話人雙重標準

連登=平行時空

19 k follower 公開story post左啦
可惜屌多過like
嬲豬private左

玩一次好啦
以後唔好

食過tg駛撚解釋？
撚狗呀 幾勁呀

係到屌 等於無出去
屌 等我今日都出去影相報仇先
🤚🏻👆🏻yeah

屌你又話各有各做，尋日有人咁做就讚佢夠膽，今日港女咁做就屌人打卡

唔知呀
我諗mon po狗好想知

我錯了

希望d狗下次發癲咬人之前做5+1手勢啦
好撚多人buy呢套

唔覺得有咩問題
可以話佢為打卡而影唔啱
但佢又唔係撐警
提下咪算
我覺得每個人表達抗爭嘅方式唔一樣
或者佢表面可以做到嘅係得咁多
提完再做先屌都未遲啦
就算人哋唔係勇武 但可能背後做足晒
冇理由因為一張相就屌成咁
又成日提住唔分化 有禮貌啲 呢啲好少事啫

打鳩完你 阿蛇同你講我都支持五大訴求缺一不可架
一齊影張相啦

佢有反省就唔使屌咁多頁啦

係，多個藍絲好啲
分化撚

兒登仔見多正評就覺得件事係啱架啦

On撚9

而家屌佢地叫做正視聽，如果呢種風氣一形成，後果好嚴重，對面公關就好撚好做

點解我睇唔撚明，舉51，但去同黑警影概即係點

Ok 俾人屌兩句轉藍
我都係藍了

撚狗

同黑警影相已經戇鳩, 仲要笑哂口舉五大訴求
痴撚線咩

我都明樓主諗咩 但我覺得始終同路人
就算依個行為你唔認同 想提醒 我諗都唔使出樣既
樓主都話唔係想批鬥 咁佢地身份又唔係重點 打返格 將重心放返係件事到好d
最多話佢地做既野對場運動無幫助姐 又未去到害手足 唔使做到咁盡

之前夠有post屌手足唔好再做
大家檢討完咪算
呢個post問題係開自己人樣同資料
唔好話咩佢ig公開，唔係呢個post我都唔識佢啦
屌還屌，咪開人樣啦
係咪人屌走個同路人先夠呀

中國市民

係呀

多謝你班風向狗冇野搵野黎咬

叫人唔好分化，自己就日日搵目標黎分化

我唔知樓主係咪好心

但肯定做左件壞事

一個post就引左班風向撚入黎咬同路人

前日個風褸細路做明明冇問題要表揚，到今日就有問題？

你班陷家產真係痴撚線

咁我想問果果話支持警察講笑咋果個呀叔係咪又要拎番出黎鞭？

就算佢有舉手世我都覺得佢哋係白癡同啲恐怖分子影相笑晒口?

唔覺得有咩問題
可以話佢為打卡而影唔啱
但佢又唔係撐警
提下咪算
我覺得每個人表達抗爭嘅方式唔一樣
或者佢表面可以做到嘅係得咁多
提完再做先屌都未遲啦
就算人哋唔係勇武 但可能背後做足晒
冇理由因為一張相就屌成咁
又成日提住唔分化 有禮貌啲 呢啲好少事啫
樓主係咪熱狗黎架

樓上有講要禮貌提醒
但呢個post好多人屌到over晒
又話人雞，又話希望佢畀狗輪
畀人屌到咁，嬲都正常啦
如果大家禮貌少少，我諗佢都唔會咁嘅態度覆返人

支持警隊5大訴求

屌你係咪應該blur 樣先

咁做真係對唔住死咗嘅手足
下次唔好彩畀警甴捉
唔知條女仲笑唔笑得出

圖入面有三條女喎
一個喎識大體 另外兩個都跟住陪葬？

咁又係分化 有錯咪認咪改囉
你睇下事主唔撚認錯都算 一句車埋黎話自己612出到宜加洗你教？係咪612出到宜加就係聖母
企前線企邊都可以做錯 唔係屌佢就分化
企到出黎又同你講我612出到宜加唔洗你教我做野乜呢個運動嘅風氣係要鬥付出得多咩 靜靜雞唔得嘅 根本心態有問題 佢啲咁嘅港女格繼續唔認錯 場運動就真係比佢分化

你睇下佢本人先啦 鬥付出大會啊 自己付出得最多就唔可以有錯架 有付出洗撚講出黎 係咪係poly嘅手足又要大大聲講我入過poly 洗撚你教佢做野

港猪係咁 人做佢又做之後放上網呃like

好勇 支持手足不過小心安全

你淨係睇返撐佢果幾個講黎講去都係果句「點解人地做忽人讚，佢做就比人屌」就知班友咩料啦

屌都廢撚事再屌，由佢地繼續圍爐

推返行動po吧啦

你係眼盲定心盲？

........係打卡，唔係快樂抗爭，只係一班想呃like架人，第一位巴係真漢子，之後都只係跟風食人血饅頭

我本來都想講，不過廢事比人話打手，如果唔係呢種on9風氣一早贏左

膠入腦

On9

可唔可以唔好再玩膠？

笑左，原來佢有幫過手然後做on9野就可以抵消番
咁如果前線救過人係咪可以推番啲人去死都冇事因為佢之前救過人

雙你老母重標準咩宜家你邊道見我認同佢既行為呀
追下post先啦滑坡雙重標準撚
假定撐同屌都係同一班人

第一佢ig public
第二ig唔係我post
第三我係其他post講過唔會因為我post左相而會令佢比人拉既風象增加因為其他地方都有呢啲相，唔信去cuhkcampus ig睇
最後一樣講到口臭攬住不分化不割席又唔撚反省改進輸係遲早

柒少陣啦資格論者，g phone夠做過大把野啦人地一樣受屌會進化因為人地個腦會邏輯思考，唔係以立場/過去就做乜都得唔諗後果

咁你真係好撚黃下喎

條底褲就黃，咁易動搖

偽黃藍天使，收皮啦

哇你都真係勁
咁容易就動搖咪撚話咩手足啊
我啲手足無咁 cheap

如果你係事主本人 或者真係識佢本人就同佢講返
網上嘅人點解鬧佢呢個行為
行為本身有咩問題
唔好匿埋覺得嬲 覺得小小事就比人亂屈亂屌
不分化不割蓆唔係做錯事唔反省嘅藉口

1）
我識圖中個女仔
佢係極黃
基本上每場發夢都有佢份
佢受埋傷入埋醫院添

極黃唔代表比咗身份你可以做乜都得
做錯野就要檢討架啦
Gphone坐埋監啦 付出夠多夠黃啦啩
講錯野係咪唔駛檢討啊

2）
唔該你地judge人之前瞭解下人地背景先
係度屌人消費政治既時候諗下自己做過啲乜
我夠膽講佢做過既野多過好多係依度屌佢既人

同殺人犯強姦犯合照
要暸解咩背景先judge得？
你咁樣話人 又有無諗過屌人嘅人可能係場場都落場嘅魔法師 裝修師傅 勇武前線 FA
而且你用資格論 唔夠圖中女仔做得多就唔好出聲嘅諗法係無意義
詳情參考日本學運失敗原因
如果要用資格論
咁和理非係咪唔可以比意見叫裝修師傅唔好用火燒地鋪 因為會燒到無辜嘅人

3）
可能佢今次既撚狗方式係on9左啲
但講到明不割蓆不分化呢？
你地係咪想以後少幾個手足出黎幫手？

同殺人犯強姦犯笑住合照實在唔可以用憨鳩咗啲黎開脫
真心當手足係手足嘅話
擺明殺害嘅 輪姦嘅 被自殺嘅 逼到自殺嘅 被捕被虐打被性侵嘅手足
咁多個仇係到無報過
點樣同到殺自己手足嘅仇人笑住合照？？

而且合照目的呢？
影到大頭？影到手勢覺得撚到狗好好玩？
無人睇到呢張合照可以有咩實際作用值得要笑住去同殺人曱甴影相

4）
但講到明不割蓆不分化呢？
你地係咪想以後少幾個手足出黎幫手？

唔好再濫用不分化不割蓆做藉口啦
做錯事就要認
Gphone同方仲賢講錯野比人屌到飛天有無搬過「不割蓆不分化」出黎
不分化不割蓆唔係咁用 唔係代表做錯野就唔屌得
如果呢幾位手足因為咁唔出黎
請好好反思自己一直以黎為咩而出
為場運動 定為有同路人圍爐
咁多人屌呢件事一定有一個原因
應該去瞭解原因
而唔係直接話咁樣屌法可能唔再出黎架啦
唔好咁孩子氣啦

不分化 不割蓆 要檢討

一語中的

有d野唔認同 但唔需要屌

太好 36頁有個總結
希望個女仔仲有追post

左膠死全家

係囉發過夢洗唔洗寫喺心口啊
咁你又知連登仔係冷氣軍師？

你咁既心態 唔係做「返」港豬咁簡單
係一直都做緊

🖐☝️

洗撚人教...
.......
.....
...

終於可以慳番啖氣

你跟本無留意人講乜

唔出奇，大陸人就係鍾意黑社會文化。

我又唔係話你 你做乜

置頂啦

放心我屌佢，下次會QOUTE好D

你叫條臭閪解釋下點樣可以解讀為撚狗

唔好話同狗合照啦
本身笑晒口講五大訴求個心態都玩玩下啦

一早講咗啦 起連登每次檢討就話人分化
傻閪亂咁quote 兄弟爬山 唔割席
根本好多人唔明唔割席嘅意思
依加比打卡港女用兄弟爬山串翻轉頭真係心涼

啱呀屌！

同狗合照過既巴絲
遮左樣都無用
藍絲 group已經瘋傳緊你地大頭
唔好低能啦

無錯！仲會揚自己個樣出嚟咩

乜撚野道理 柒左就認啦 唔係話做過好多野 柒左就可以一句道歉都唔洗就帶過去
不分化不割蓆 唔代表做錯唔洗屌 唔撚係你地班友既擋箭牌

第個帖講話個金頭女有IG開帖，不過我搵唔到

乜嘢叫「諗下自己做過啲乜」？
乜嘢叫「我夠膽講佢做過既野多過好多係依度屌佢既人」？

你點知呢度嘅人付出少過佢？
每一個手足如果做錯/ 做得不完美，都會聽人意見，如果佢唔聽人意見，唔係為件事好，咁佢做嚟為乜？

仲有呀，其實做咗啲咩呀，真係無人想知，只有黑警想知，唔明你/ 佢公開嚟做乜，究竟咩心態？

呢場係革命，我當佢唔係光環撚啦，咁唔好再膠落去，為佢自己安危著想，如果佢係「有做好多嘢嘅話」，呢度好多mon post狗，麻煩執執屋，完。

第一個做就好笑
第2個第3個做就on9架啦

影下相又要比你公審 好威威啊
你付出左好多咁bo

傻西 你盲架
睇清楚d啦

你真係on9 而家邊個資格論先？
你地話人地打卡撚先
咁咪話你聽我見過去6個月既事囉

痴撚線 影張相都要屌咁耐？
上次蛋糕單野都知 屌呢d廢野正經事又唔講9成9風向撚同五毛

同殺人犯強姦犯笑住合照用小事黎開脫？
真心當手足係手足嘅話
擺明殺害嘅 輪姦嘅 被自殺嘅 逼到自殺嘅 被捕被虐打被性侵嘅手足
咁多個仇係到無報過
點樣同到殺自己手足嘅仇人笑住合照？？

而且合照目的呢？
影到大頭？影到手勢覺得撚到狗好好玩？
無人睇到呢張合照可以有咩實際作用值得要笑住去同殺人曱甴影相

無話抵消番 係唔值得發咁大去講
蛋糕件事重未學識教訓
唔好以為人屌就屌 好過癲啦

係囉 所以我都覺得佢好危險
危險過你班鍵戰好多
你一句話唔講得 贏晒
你自己係咩位自己清楚啦

你賺了五毛

痴線佢個頭完全搞唔掂
睇女真係唔會睇佢
睇佢係文宣同勇武咋

唔該爬哂文先覆我

我612出撚到依家使撚你教？
自己做乜都要自爆到咁嘅款打晒卡攞光環真係好撚無腦

要檢討佢都唔會再影啦 想人點檢討

希望佢唔好放棄香港
各位手足都係 連登仔係咁 見人屌就屌
佢地無見過你6個月黎既付出
我地follower有眼見的
知道你好堅強唔會受連登仔影響既

叫人檢討

但就起撚曬人地底公審人

仲話同路人，你班仆街害撚死人

藍絲都未癲到起佢地底黎屌
你地班自稱黃絲就屌足38頁
仲好意思叫人檢討, 你地開曬人地ig fb出黎有圖有字仲叫人點番轉頭?
成班都唔撚用腦諗下

連登仔係咁㗎啦
淨係睇表面一張相未了解過就抹殺哂所有嘢
希望你唔好太唔開心
仲有人睇到同知道你做過嘅嘢

on9完未
一支持佢就係佢本人或者朋友？
醒下啦

起你老母底咩
佢自己po撚哂上ig
自己cap上新聞張圖問自己係咪要紅了

佢有萬九個followers 我係其中一個
我自己用眼睇嘅OK？

佢po上自己ig
同你地po佢上連登
係兩回事黎

點解你會覺得一樣?

我冇話係一樣
但稱唔上係起底
佢做嘅嘢同班慶生撚一樣咁撚On9

你見唔見到你地呀？有淨係話你咩唔好沖出嚟啦 你讀寫障礙定點呢唔明我講乜唔好搭嗲啦

肯花時間同呢種人講道理
我真心佩服 句句中

作為attendance爆橙既義務急救員
笑笑不說話

頭個兩段 煽動咗唔少人大力推

不如睇hkerschedule

你除左話人風向撚暖氣軍師仲識講咩

屌左38頁
樓主好波

一早應該點醒佢啦

明明係你既隊友不斷推post

樓豬靚呀 開咗火水topic

痴線，係咪每個人都要整定份社運CV
事主好,連登仔又好,大家唔識大家你點知人地付出有幾多.
呢樣屌黎做咩.
集中行為本身咪得.

成班村民玩扔石結果扔同路人
打咁撚大段野曬鳩氣啦
事實就係起左兩個既底, 公審左成個post
掉轉係你, 我想問你可以點檢討再出發?
自己上撚左道德高地就趕盡殺絕, 唔講我仲以為佢兩個係警嫂

要比付出幾多咩

成撚日有哩d事嫁啦
通常都係話明白手足觀感唔好
講自己唔會再做 同埋叫其他人都唔好咁做
係事主要拎自己做過好多野黎講姐

姐係成撚日有哩d事, 所以今次扔石又死兩個當佢地唔好彩咁呀?
老實如果佢地真係發夢比人又打又砌乜都食過曬
比班癲狗入去咬完比著係你又忿唔忿巢?
都唔好話班癲狗既說話既咁難聽, 但請問呢單點可能同響太子靈堂切生日蛋糕比呀? 上綱上線到咁, 唔還拖唔係人啦

你自己係咩位自己清楚啦

建議佢地睇醫生 斯德哥爾摩症候群

睇佢地果樣就知狗也不姦, 所以唔驚啩

我打完先睇到事主IG啲圖
先見到事主啲態度都幾⋯⋯
不過點都希望佢知自己衰咩嘅
如果佢睇到都係覺得自己無做錯 或者佢覺得自己「付出過好多所以我地無資格鬧佢」嘅話我都無計

無腦臭閪

差唔多睇哂咁多版留言
總結其實係大家都唔認同女市民側頭笑住同POPO舉五一手勢合照
相中當事人你地如果係認同五大訴求 希望你地檢討下 點解大家會咁大反應
唔係為過場運動付出多就可以覺得自己做咩都係正確
但係如果同路人佢會檢討 希望大家就唔好再追擊了

係囉全部都係國安 五毛 啊sir 風向撚 分化撚啊嘛
唔係同你唔同意見就係五毛架幾時先肯接受呢個道理

你自己都幫推咗唔少

推依個

呢啲不嬲都唔當建制係敵人㗎喇

2020喇
發夢不打卡是常識？

咁又點

push

藍屍🐶文宣排山倒海

✋🏻
☝🏻

仲笑笑口 唔好玩膠好冇呀？on9

其實有無得拎去微博 話香港狗都支持五大訴求缺一不可 做反了

警民關係六個月以來首次轉好了。
睇黎可以原諒他們啦

條女幾正

屌曬你地班話人起底既小學雞, 條女馮皓詩黎喎, 細個拍ETV大個入英皇果個呀, 點都算係公眾人物啦

岳巴